玩手機call of duty買咩手制玩好

如題

好撚好笑

仲玩COD收皮啦

點解嘅，我呢2日玩起真係唔知咩事

屌，原來暴雪發呆兩日先知

好撚慚愧呀

多謝屌醒

遲醒好過唔醒 仲要屌醒埋身邊D港豬